.TH "FlashPage" 3 "Пн 3 Апр 2017" "STMFlashWriter" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
FlashPage \- Класс по работе с Flash памятью\&. Принадлежит модулю FlashWriter\&. Поддерживает семейство STM32F103\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <FlashWriter\&.hpp>\fP
.SS "Открытые члены"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBFlashPage\fP (uint8_t numberPage)"
.br
.RI "Конструктор класса "
.ti -1c
.RI "void \fBreadPageFromFlash\fP (uint32_t startAddress, uint16_t *data, uint16_t size)"
.br
.RI "Метод для чтения данных из Flash памяти в массив "
.ti -1c
.RI "void \fBwriteBlockPageInFlash\fP (uint32_t startAddress, uint16_t *data, uint16_t size)"
.br
.RI "Метод для записи данных из массива в Flash память "
.ti -1c
.RI "void \fBsetNumberPage\fP (uint8_t numberPage)"
.br
.RI "Метод смены номера страницы "
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBgetNumberPage\fP (void)"
.br
.RI "Метод запроса номера страницы "
.in -1c
.SS "Защищенные члены"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBunLockFlash\fP ()"
.br
.RI "Метод снимающий блокировку на запись в Flash память "
.ti -1c
.RI "void \fBlockFlash\fP ()"
.br
.RI "Метод устанавливающий блокировку на запись в Flash память "
.in -1c
.SH "Подробное описание"
.PP 
Класс по работе с Flash памятью\&. Принадлежит модулю FlashWriter\&. Поддерживает семейство STM32F103\&. 


.PP
\fBПредупреждения:\fP
.RS 4
Класс не реализует блокировку прерываний и остановку работы операционной системы если таковая присутствует\&. Пользователь должен сам об этом заботиться при операции записи в Flash память\&. 
.RE
.PP
\fBВерсия:\fP
.RS 4
1\&.0\&.0 
.RE
.PP

.SH "Конструктор(ы)"
.PP 
.SS "FlashPage::FlashPage (uint8_t numberPage)"

.PP
Конструктор класса 
.PP
\fBАргументы:\fP
.RS 4
\fInumberPage\fP номер страницы памяти с которой будет работать экземпляр 
.RE
.PP
\fBСм. также:\fP
.RS 4
\fBsetNumberPage\fP, \fBgetNumberPage\fP 
.RE
.PP

.SH "Методы"
.PP 
.SS "uint8_t FlashPage::getNumberPage (void)"

.PP
Метод запроса номера страницы 
.PP
\fBВозвращает:\fP
.RS 4
номер текущей страницы 
.RE
.PP
\fBСм. также:\fP
.RS 4
\fBsetNumberPage\fP 
.RE
.PP

.SS "void FlashPage::readPageFromFlash (uint32_t startAddress, uint16_t * data, uint16_t size)"

.PP
Метод для чтения данных из Flash памяти в массив 
.PP
\fBАргументы:\fP
.RS 4
\fIstartAddress\fP адрес страницы памяти с которой будет работать метод 
.br
\fI*data\fP указатель на массив в который будет происходить запись данных из Flash памяти 
.br
\fIsize\fP количество байт для чтения 
.RE
.PP
\fBСм. также:\fP
.RS 4
\fBwriteBlockPageInFlash\fP 
.RE
.PP

.SS "void FlashPage::setNumberPage (uint8_t numberPage)"

.PP
Метод смены номера страницы 
.PP
\fBАргументы:\fP
.RS 4
\fInumberPage\fP номер страницы с которой надо работать 
.RE
.PP
\fBСм. также:\fP
.RS 4
\fBgetNumberPage\fP 
.RE
.PP

.SS "void FlashPage::writeBlockPageInFlash (uint32_t startAddress, uint16_t * data, uint16_t size)"

.PP
Метод для записи данных из массива в Flash память 
.PP
\fBАргументы:\fP
.RS 4
\fIstartAddress\fP адрес страницы памяти с которой будет работать метод 
.br
\fI*data\fP указатель на массив из которого будет происходить чтение данных и запись в Flash память 
.br
\fIsize\fP количество байт для записи 
.RE
.PP
\fBСм. также:\fP
.RS 4
\fBwriteBlockPageInFlash\fP 
.RE
.PP


.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для STMFlashWriter из исходного текста\&.
